你中意嘅人肯為咗你唔拍拖

但就係唔肯同你一齊，係咩意思

水泡

你信？

我都覺
同佢講話唔好再見，佢又唔撚肯，好古怪

我唔信，但係佢的確因為我同人分咗手

撚你嘅意思

反正都要分
分都要分得有價值。
倒不如用嚟呃女仔

攞埋自己嘅感情嚟撚我，應該開心定唔開心好

好簡單
鍾意第個

佢只係未搵到個鍾意既人又想收下兵咪拖著你先
唔好咁天真啦

用下個腦諗下啦

都似，最on9係我地之前嘈過交，成年冇見，我block 9晒佢啲嘢，佢搵其他frd搵返我

你唔係太差，但係佢又冇咁鍾意你，所以佢唔知自己想點
可能有一兩個決定性嘅缺點令佢唔想同你一齊

理性同我講佢撚我，感性上面唔想認啫，同佢攤過幾次牌，都 無疾而終

咪撚咁犯賤啦

佢都等緊一個媾唔到既人

原本一年前就解脫咗，我block晒佢啲嘢，亦都冇再理佢，點知佢搵咗個common frd 呃我出嚟，話我地唔好再分開,如果真係撚我都幾費煞思量

口講就話我係最重要嘅人啦，實際係點我就唔知啦

未搵到鐘意既人

咁你其實寧願解脫定係維持宜家咁樣

想同你發生性行為
見就嚟聖誕節

佢識我嗰時有講過話唔想拍拖，仲叫我一齊陪佢唔好拍拖

食之無味棄之可惜

明知佢係common frd你仲出去？

呃你咋傻仔
穩個第二個啦

巴打心水清

可能真係覺得你好重要，但係唔係鍾意你，所以怕自己拍拖會hurt到你

個frd都係因為我佢先識，而且其實避唔到我全部frd佢都識，反之亦然

你再慘啲

初初完全唔中意佢，仲覺得佢好閪，點知喺我人生低潮同佢熟咗，傾傾下計就沉咗船

唔會啦，要搞一早搞咗

我地未見返之前佢係有拍拖，見返之後，我直接同佢講你咁令我好傷心，過咗幾日佢就散咗

照下鏡 可能搵到答案

55

暫時未有target 咪撚下你先

請追post

佢幾大 細個享受單身炸

on

不推文唔該

20頭
成日見可唔可以叫享受單身

唔一齊就無commitment嘛

咁真係你自己犯賤。。。

佢有講過只有做朋友先可以長久

我朋友得個位數，唔通全部都唔見咩

堅定啲 byebye就byebye

呢個真